泰國：由港澳入境需隔離14日

全世界都封香港 正

必須封

坐等全世界封曬香港

台灣笑住贏

武肺手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

俄航停飛埋
咁樣連續出拳法好古怪
唔通外國知道啲我地唔知既野

Source?

一復工就即刻個個國家爭住隔離支那同香港

Fake news

深圳大爆

cable, now都出咗

武肺做野唔使你教

泰國新型冠狀病毒肺炎（又稱武漢肺炎）疫情持續，泰國衛生部發公告，將包括香港的11個國家及地區列為新冠肺炎高危地區，呼籲曾到這些地區的國民，回國後自我隔離14日。公告引起關注，不少港人擔心到當地旅遊會被隔離，泰國政府旅遊局回覆查詢時指，旅客抵泰後不需要自我隔離。

UO執未

唔通大量zombie沖緊落嚟去到深圳關口?

真係有d野喎 北京上海 同日日本 宜家泰國 深圳係咪

旅行社要執幾多

越南同美國唔得咩

泰國政府旅遊局回覆查詢時指，旅客抵泰後不需要自我隔離。

好耶！！！

香港咁少case都封到咁無咪有咩風收到

即係點
係咪強制性先
有同事啱啱改咗機票去泰國

佢哋預計香港一定大爆發
所以封定先

封左十世

澳門都係

之前唔得，呢家岩岩恢復返visa

係

香港玩單機

封埋香港都可能係政治考慮
驚俾支共話撐港獨

呢個回覆係前日既
而家隔離14日係新宣佈

感謝黨

越南同塞班都去得

港豬：旅行呢

澳門都封埋啦
佢仲14日乾乾淨淨㖭

港豬無得去兩大旅遊勝地

流浮山刀手

塞班停飛左

由於營運因素，HK Express需要取消2020年2月6日至6月28日期間往返香港與塞班之航班

根本係
唔封港澳中共唔happy
全世界當香港人condom

抵死

Free rider 777 成功爭取成間UO陪香港人罷工

估唔到港獨之母 用咁既方法黎幫大家合法性合情理地罷工

跟住講緊廣深大爆緊

UO

歧視啊

周五凌晨？

姐係一陣12點開始？

我老母聽日飛秦國

所有野訂好晒

香港 澳門 咁少確診都封

快啲

世衛隻力架聽日應該會出嚟吠
話各國不應歧視中蝈人

個衛生部部長究竟咩事 好似又擺烏龍 全部新聞部炒車就搞笑
不停放啲唔firm既料

泰國特色

每日彈出彈入 想點

一日話封一日話唔封今日又話封

香港係一個轉口岸

等你地新聞一出 即刻又澄清 旅遊局好忙

而家先集體發現

去玩就去少次啦

幾時回覆架 個新聞岩岩出
唔好搞亂大家

但未有 秦國辦公室鼓油

切勿跟車太貼

全世界都封香港，想知班偽人仲點出去拍戲登台搵銀

Now個網冇單野wo
堅定流架

泰國要求入境中港澳等旅客隔離十四日

香港偽人 除左去支那拍戲, 仲會去其他國家咩??

路透有出
但會唔會係封得咁急 有炒車味

據路透社報道，泰國今日宣布，來自中國、香港、澳門等六個國家地區的入境者，將需要自我隔離14天，措施明日（6日）正式生效。不過泰國旅遊局發聲明否認，指泰國政府目前未有正式要求自我隔離。

而家仲敢上去就真係搵命博，我最尊重勇士

調轉諗突然封得咁急有機會係知道香港即將好大鑊